因被衛生署耽誤26分鐘 令女兒錯失父親最後一面

聽到眼濕濕

Thx

佢老竇係因為政府唔封關害死的